點樣解決眼袋上嘅油脂粒

小弟23歲， 最近眼袋下面生咗一粒好細嘅油脂粒， 好似一粒好細熟咗嘅暗瘡咁樣， 如果係臉嘅其他地方手指一撳就可以清走， 但係喺眼袋上面整唔到， 因為眼袋無肉， 皮膚有薄， 有冇咩地方可以解決？ 一定要做facial搵針清先清得走？

LM

我剪左
剪埋右

唔好食海鮮

試下呢枝

邊到買

自己上網search下啦
Hktvmall或者水貨鋪都有

普通藥房有冇？

推